<resources>
    <string name="app_name">Two Activities-Coding challenge</string>
    <string name="activity2_name">Second Activity</string>
    <string name="text_header">Message Received</string>
    <string name="button_second">Reply</string>
    <string name="editText_second">Enter Your Reply Here</string>
    <string name="text_header_reply">Reply Received</string>

    <string name="passage_one">
        First Euismod quis viverra nibh cras pulvinar mattis nunc. Facilisi cras fermentum odio eu feugiat. Cras semper auctor neque vitae. Faucibus pulvinar elementum integer enim neque volutpat ac. Risus quis varius quam quisque id diam vel quam elementum. Nisl vel pretium lectus quam id. Orci a scelerisque purus semper eget duis. Faucibus a pellentesque sit amet porttitor eget. Ac turpis egestas integer eget aliquet nibh praesent tristique. Aliquam purus sit amet luctus venenatis. Viverra adipiscing at in tellus integer. Purus sit amet luctus venenatis lectus magna. Viverra accumsan in nisl nisi scelerisque. Adipiscing at in tellus integer. Id semper risus in hendrerit gravida rutrum quisque. Erat pellentesque adipiscing commodo elit at imperdiet. Donec enim diam vulputate ut pharetra sit amet.
        Nunc pulvinar sapien et ligula ullamcorper malesuada proin. Vehicula ipsum a arcu cursus vitae congue mauris rhoncus aenean.Euismod quis viverra nibh cras pulvinar mattis nunc. Facilisi cras fermentum odio eu feugiat. Cras semper auctor neque vitae. Faucibus pulvinar elementum integer enim neque volutpat ac. Risus quis varius quam quisque id diam vel quam elementum. Nisl vel pretium lectus quam id. Orci a scelerisque purus semper eget duis. Faucibus a pellentesque sit amet porttitor eget. Ac turpis egestas integer eget aliquet nibh praesent tristique. Aliquam purus sit amet luctus venenatis. Viverra adipiscing at in tellus integer. Purus sit amet luctus venenatis lectus magna. Viverra accumsan in nisl nisi scelerisque. Adipiscing at in tellus integer. Id semper risus in hendrerit gravida rutrum quisque.
        Faucibus pulvinar elementum integer enim neque volutpat ac. Risus quis varius quam quisque id diam vel quam elementum. Nisl vel pretium lectus quam id. Orci a scelerisque purus semper eget duis. Faucibus a pellentesque sit amet porttitor eget. Ac turpis egestas integer eget aliquet nibh praesent tristique. Aliquam purus sit amet luctus venenatis. Viverra adipiscing at in tellus integer. Purus sit amet luctus venenatis lectus magna. Viverra accumsan in nisl nisi scelerisque. Adipiscing at in tellus integer. Id semper risus in hendrerit gravida rutrum quisque. Erat pellentesque adipiscing commodo elit at imperdiet. Donec enim diam vulputate ut pharetra sit amet. Nunc pulvinar sapien et ligula ullamcorper malesuada proin. Vehicula ipsum a arcu cursus vitae congue mauris rhoncus aenean.
    </string>
    <string name="passage_two">
        Second Euismod quis viverra nibh cras pulvinar mattis nunc. Facilisi cras fermentum odio eu feugiat. Cras semper auctor neque vitae. Faucibus pulvinar elementum integer enim neque volutpat ac. Risus quis varius quam quisque id diam vel quam elementum. Nisl vel pretium lectus quam id. Orci a scelerisque purus semper eget duis. Faucibus a pellentesque sit amet porttitor eget. Ac turpis egestas integer eget aliquet nibh praesent tristique. Aliquam purus sit amet luctus venenatis. Viverra adipiscing at in tellus integer. Purus sit amet luctus venenatis lectus magna. Viverra accumsan in nisl nisi scelerisque. Adipiscing at in tellus integer. Id semper risus in hendrerit gravida rutrum quisque. Erat pellentesque adipiscing commodo elit at imperdiet. Donec enim diam vulputate ut pharetra sit amet.
        Nunc pulvinar sapien et ligula ullamcorper malesuada proin. Vehicula ipsum a arcu cursus vitae congue mauris rhoncus aenean.Euismod quis viverra nibh cras pulvinar mattis nunc. Facilisi cras fermentum odio eu feugiat. Cras semper auctor neque vitae. Faucibus pulvinar elementum integer enim neque volutpat ac. Risus quis varius quam quisque id diam vel quam elementum. Nisl vel pretium lectus quam id. Orci a scelerisque purus semper eget duis. Faucibus a pellentesque sit amet porttitor eget. Ac turpis egestas integer eget aliquet nibh praesent tristique. Aliquam purus sit amet luctus venenatis. Viverra adipiscing at in tellus integer. Purus sit amet luctus venenatis lectus magna. Viverra accumsan in nisl nisi scelerisque. Adipiscing at in tellus integer. Id semper risus in hendrerit gravida rutrum quisque.
        Faucibus pulvinar elementum integer enim neque volutpat ac. Risus quis varius quam quisque id diam vel quam elementum. Nisl vel pretium lectus quam id. Orci a scelerisque purus semper eget duis. Faucibus a pellentesque sit amet porttitor eget. Ac turpis egestas integer eget aliquet nibh praesent tristique. Aliquam purus sit amet luctus venenatis. Viverra adipiscing at in tellus integer. Purus sit amet luctus venenatis lectus magna. Viverra accumsan in nisl nisi scelerisque. Adipiscing at in tellus integer. Id semper risus in hendrerit gravida rutrum quisque. Erat pellentesque adipiscing commodo elit at imperdiet. Donec enim diam vulputate ut pharetra sit amet. Nunc pulvinar sapien et ligula ullamcorper malesuada proin. Vehicula ipsum a arcu cursus vitae congue mauris rhoncus aenean.

    </string>
    <string name="passage_three">
        Third Euismod quis viverra nibh cras pulvinar mattis nunc. Facilisi cras fermentum odio eu feugiat. Cras semper auctor neque vitae. Faucibus pulvinar elementum integer enim neque volutpat ac. Risus quis varius quam quisque id diam vel quam elementum. Nisl vel pretium lectus quam id. Orci a scelerisque purus semper eget duis. Faucibus a pellentesque sit amet porttitor eget. Ac turpis egestas integer eget aliquet nibh praesent tristique. Aliquam purus sit amet luctus venenatis. Viverra adipiscing at in tellus integer. Purus sit amet luctus venenatis lectus magna. Viverra accumsan in nisl nisi scelerisque. Adipiscing at in tellus integer. Id semper risus in hendrerit gravida rutrum quisque. Erat pellentesque adipiscing commodo elit at imperdiet. Donec enim diam vulputate ut pharetra sit amet.
        Nunc pulvinar sapien et ligula ullamcorper malesuada proin. Vehicula ipsum a arcu cursus vitae congue mauris rhoncus aenean.Euismod quis viverra nibh cras pulvinar mattis nunc. Facilisi cras fermentum odio eu feugiat. Cras semper auctor neque vitae. Faucibus pulvinar elementum integer enim neque volutpat ac. Risus quis varius quam quisque id diam vel quam elementum. Nisl vel pretium lectus quam id. Orci a scelerisque purus semper eget duis. Faucibus a pellentesque sit amet porttitor eget. Ac turpis egestas integer eget aliquet nibh praesent tristique. Aliquam purus sit amet luctus venenatis. Viverra adipiscing at in tellus integer. Purus sit amet luctus venenatis lectus magna. Viverra accumsan in nisl nisi scelerisque. Adipiscing at in tellus integer. Id semper risus in hendrerit gravida rutrum quisque.
        Faucibus pulvinar elementum integer enim neque volutpat ac. Risus quis varius quam quisque id diam vel quam elementum. Nisl vel pretium lectus quam id. Orci a scelerisque purus semper eget duis. Faucibus a pellentesque sit amet porttitor eget. Ac turpis egestas integer eget aliquet nibh praesent tristique. Aliquam purus sit amet luctus venenatis. Viverra adipiscing at in tellus integer. Purus sit amet luctus venenatis lectus magna. Viverra accumsan in nisl nisi scelerisque. Adipiscing at in tellus integer. Id semper risus in hendrerit gravida rutrum quisque. Erat pellentesque adipiscing commodo elit at imperdiet. Donec enim diam vulputate ut pharetra sit amet. Nunc pulvinar sapien et ligula ullamcorper malesuada proin. Vehicula ipsum a arcu cursus vitae congue mauris rhoncus aenean.
    </string>
</resources>